想搵翻一首日文歌 3個女仔着住cosplay和服跳舞嗰首歌?

大概幾年前出既 好heat 歌名好似4個字

極樂淨土